鍾意頭戴式耳機定入耳式耳機多D?

Follow巴打係有着數嘅

圖二名

想入佢

咩姿勢唔緊要
鐘意插我就可以

今次9/10

想畀佢入

另類硬件post